有無啲星期六、日嘅興趣班

好悶

有 pm我

周圍都見到你

無處不在

想唔想玩巴西柔術
Tg:Chunho96

我唔玩動態嘢，sorry ching

我想學書法

我都係，尤其硬筆

我想學拳

me2 你九龍?